有冇人知e隻咩蟲黎?

最近屋企發現好多
相蒙左少少

紅豆

RIP

鋸角毛食骸甲

係我就燒左間屋然後搬

屋企間中都有，真係好似紅豆

間屋無啦

搵定屋搬都得

煙草甲蟲

x2
我都有

精蟲

不過有陣時會見到另一隻好似煙甲蟲的蟲 但黑色

冇害?

煙甲蟲或稱藥材甲蟲危害食物種類繁多，除貯藏之煙葉外，乾糧、飼料、種子、粉料、皮革衣物及紙張是其蛀食之對象。

點解我講個學名出嚟無人理